鐵血孤兒入面隻MA設定都幾屈機下...

琴晚睇返j2 隻MA識秒速自我生產Pluma 隻Pluma又識不停幫ma補給+維修

根本係屈機到爆既永動機黎 一隻ma根本可以屌打晒成個號角加埋既兵力

贏到破滅魔劍再講

#破滅魔劍

staff最近講破滅魔劍打唔中目標廢鐵
ma機動性咁高 唔會打中

係宇宙射落火星地面, 成3000km 都打得中三日月

有咩可以打唔中

沒有什麼是一發破滅魔劍解決不了的

有就用兩發

其實魔劍比起UC既粒子炮好濕碎姐，兩者都係射速極快，見到佢射埋黎就等於被打中，但係粒子炮威力明顯強好多啦
衰就衰在編劇要三日月死得咁狼狽，如果換做基神出馬，用哂所有彈藥都傷唔到佢分毫

原文授權轉載自ACGdoge

今期雜誌《Great Mechanics G》除了富野由悠季外，還有《機動戰士高達鐵血孤兒》完結紀念STAFF訪談，製作人小川正和、監督長井龍雪、機械設計海老川兼武都參加了這次訪談
在《鐵血孤兒》完結都快3個月後官方仍未忘記鞭屍和追加設定，在這次的訪談中STAFF們提到《鐵血孤兒》中的萬能武器破滅魔劍並不是什麼了不起的武器，超一流的駕駛員是可以避開的。

三日月=weak

Seed班撚屌核爆都佢唔撚死

兩發唔得, 有一排, 一排唔得, 有一方陣, 實解決到

魔劍?任嗌架wor

咪傻啦, 粒子炮會衰減, 破滅魔劍唔會

蔽魔都有禁武又咪輸 唔關魔劍事

西落果炮唔中純屬因為幸氣唔好

生死有命 富貴由天

係大氣層內粒子冇咁好用

只要炮口偏離左幾mm
對目標已經有幾百米甚至幾十公里嘅誤差

例子有百式米粒炮射多哥斯基亞
人地老連咁大隻船居然四飛都唔中

魔劍最屈

菊花都射得中，咁大架ma 會唔中

你你敢違抗擁有巴力的我嗎

老老實實 如果冇分隔d曱甴機 MA真係冇弱點